{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 샵 부티크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時でチェックアウト時間は午前12時です。 予約の際、客室料金は2人基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は提携店で入室可否を確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊によって入室拒否が生じた場合はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用時には様々な特典が受けられます。 新築建物慶州ショップブティックでのみ提供される特典と全客室に設置された快適な施設をご利用いただけます。 例えば、すべての客室には新築されたエアコンと70インチスマートテレビ、ネットフリックス、一体型PC設置と超高速Wi-Fi、高級ホテル用メモリーフォーム寝具などの施設が提供されます。 また、全ての客室は徹底した消毒と防疫を経た安心宿で、二人用の浴槽やスパ ワールプールも設置されています。 また最新式の一体型ウォシュレットも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は提携店で入室可否を確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって入室拒否が生じた場合はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時には何か特典がありますか？",
            "answer": "客室利用時には様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "すべての客室には新築されたエアコンと70インチスマートテレビ、ネットフリックス、一体型PC設置と超高速Wi-Fi、高級ホテル用メモリーフォーム寝具などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような防疫対策がされていますか？",
            "answer": "全ての客室は徹底した消毒と防疫を経た安心宿で、二人用の浴槽やスパ ワールプールも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはウォシュレットがありますか？",
            "answer": "最新式の一体型ウォシュレットも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 413
    }
}